點先可以係香港捐錢俾關西災民？

捐錢捐血都可以
只求真係用到去振災
幫下我哋喺日本嘅兄弟姊妹手渡過難關